# LANGUAGE translations for boot loader
# Copyright (C) 2004 SUSE LINUX AG
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bootloader\n"
"Report-Msgid-Bugs-To:  \n"
"POT-Creation-Date: 2007-10-09 09:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-09-25 06:49+0000\n"
"Last-Translator: 朱涛 <bill_zt@sina.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2011-09-30 11:52+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 14071)\n"

#. ok button label
#. txt_ok
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. cancel button label
#. txt_cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. reboot button label
#. txt_reboot
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#. continue button label
#. txt_continue
msgid "Continue"
msgstr "下一步"

#. txt_bootoptions
msgid "Boot Options"
msgstr "引导选项"

#. window title for exit dialog
#. txt_exit_title (see txt_exit_dialog)
msgid "Exiting..."
msgstr "正在退出..."

#. txt_exit_dialog
msgid ""
"You are leaving the graphical boot menu and\n"
"starting the text mode interface."
msgstr ""
"您将离开图形引导菜单\n"
"并启动文本模式界面。"

#. txt_help
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. info box title
#. txt_info_title
msgid "Boot loader"
msgstr "启动引导程序"

#. error box title
#. txt_error_title
msgid "I/O error"
msgstr "I/O 错误"

#. boot disk change dialog title
#. txt_change_disk_title
msgid "Change Boot Disk"
msgstr "更换启动盘"

#. txt_insert_disk
#, c-format
msgid "Insert boot disk %u."
msgstr "请插入启动盘 %u。"

#. txt_insert_disk2
#, c-format
msgid ""
"This is boot disk %u.\n"
"Insert boot disk %u."
msgstr ""
"这是启动盘 %u。\\n\n"
"请插入启动盘 %u。"

#. txt_insert_disk3
#, c-format
msgid ""
"This is not a suitable boot disk.\n"
"Please insert boot disk %u."
msgstr ""
"这不是配套的启动盘。\\n\n"
"请插入正确的启动盘%u。"

#. password dialog title
#. txt_password_title
msgid "Password"
msgstr "口令"

#. Keep the newlines and spaces after ':'!
#. txt_password
msgid ""
"Enter your password:   \n"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"输入您的密码：   \n"
"\n"
"\n"

#. dvd warning title
#. txt_dvd_warning_title
msgid "DVD Error"
msgstr "DVD 错误"

#. txt_dvd_warning2
msgid ""
"This is a two-sided DVD. You have booted from the second side.\n"
"\n"
"Turn the DVD over then continue."
msgstr ""
"这是双面 DVD，您是从第二面引导的。\n"
"\n"
"请将 DVD 翻转后继续。"

#. power off dialog title
#. txt_power_off_title
msgid "Power Off"
msgstr "关闭电源"

#. txt_power_off
msgid "Halt the system now?"
msgstr "现在关闭系统吗？"

#. txt_password
msgid "Password\n"
msgstr "密码\n"

#. button label for other/more options
#. txt_other_options
msgid "Other Options"
msgstr "其它选项"

#. label for language selection
#. txt_language
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. label for keymap selection
#. txt_keymap
msgid "Keymap"
msgstr "键盘布局"

#. label for installation mode selection
#. txt_modes
msgid "Modes"
msgstr "模式"

#. label for modes menu
#. txt_mode_normal
msgid "Normal"
msgstr "正常模式"

#. label for d-i mode menu
#. txt_expert_mode
msgid "Expert mode"
msgstr "专家模式"

#. title for accessibility menu
#. txt_access
msgid "Accessibility"
msgstr "辅助功能"

#. label for accessibility menu
#. txt_access_none
msgid "None"
msgstr "无"

#. label for accessibility menu
#. txt_access_v1
msgid "High Contrast"
msgstr "高对比度"

#. label for accessibility menu
#. txt_access_v2
msgid "Magnifier"
msgstr "放大镜"

#. label for accessibility menu
#. txt_access_v3
msgid "Screen Reader"
msgstr "屏幕阅读器"

#. label for accessibility menu
#. txt_access_brltty
msgid "Braille Terminal"
msgstr "布莱叶盲文终端"

#. label for accessibility menu
#. txt_access_m1
msgid "Keyboard Modifiers"
msgstr "自定义组合键"

#. label for accessibility menu
#. txt_access_m2
msgid "On-Screen Keyboard"
msgstr "屏幕键盘"

#. label for accessibility menu
#. txt_access_m3
msgid "Motor Difficulties - switch devices"
msgstr "运动障碍 - 开关设备"

#. label for accessibility menu
#. txt_access_all
msgid "Everything"
msgstr "所有内容"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_live_ubuntu
msgid "^Try Ubuntu without installing"
msgstr "试用 Ubuntu 而不安装(^T)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_live_kubuntu
msgid "^Try Kubuntu without installing"
msgstr "试用 Kubuntu 而不安装(^T)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_live_edubuntu
msgid "^Try Edubuntu without installing"
msgstr "试用 Edubuntu 而不安装(^T)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_live_xubuntu
msgid "^Try Xubuntu without installing"
msgstr "试用 Xubuntu 而不安装(^T)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_live_ubuntu_mid
msgid "^Try Ubuntu MID without installing"
msgstr "试用 Ubuntu MID 而不安装(^T)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_live_ubuntu_netbook
msgid "^Try Ubuntu Netbook without installing"
msgstr "试用 Ubuntu Netbook 而不安装(^T)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_live_kubuntu_netbook
msgid "^Try Kubuntu Netbook without installing"
msgstr "试用 Kubuntu Netbook 而不安装(^T)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_live_lubuntu
msgid "^Try Lubuntu without installing"
msgstr "^尝试 Lubuntu，但不安装"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_start_kubuntu
msgid "^Start Kubuntu"
msgstr "启动 Kubuntu(^S)"

#. Installation mode.
#. txt_menuitem_driverupdates
msgid "Use driver update disc"
msgstr "使用驱动程序更新盘"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_install_text_ubuntu
msgid "^Install Ubuntu in text mode"
msgstr "在文本模式下安装 Ubuntu (^I)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_install_text_kubuntu
msgid "^Install Kubuntu in text mode"
msgstr "在文本模式下安装 Kubuntu (^I)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_install_text_edubuntu
msgid "^Install Edubuntu in text mode"
msgstr "在文本模式下安装 Edubuntu (^I)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_install_text_xubuntu
msgid "^Install Xubuntu in text mode"
msgstr "在文本模式下安装 Xubuntu (^I)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_install_ubuntu
msgid "^Install Ubuntu"
msgstr "安装 Ubuntu (^I)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_install_kubuntu
msgid "^Install Kubuntu"
msgstr "安装 Kubuntu (^I)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_install_edubuntu
msgid "^Install Edubuntu"
msgstr "安装 Edubuntu (^I)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_install_xubuntu
msgid "^Install Xubuntu"
msgstr "安装 Xubuntu (^I)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_install_ubuntu_server
msgid "^Install Ubuntu Server"
msgstr "安装 Ubuntu 服务器版 (^I)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_enlist_ubuntu_orchestra
msgid "^Enlist system with Ubuntu Orchestra Server"
msgstr ""

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_install_ubuntustudio
msgid "^Install Ubuntu Studio"
msgstr "安装 Ubuntu Studio (^I)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_install_ubuntu_mid
msgid "^Install Ubuntu MID"
msgstr "安装 Ubuntu MID(^I)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_install_ubuntu_netbook
msgid "^Install Ubuntu Netbook"
msgstr "安装 Ubuntu Netbook(^I)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_install_kubuntu_netbook
msgid "^Install Kubuntu Netbook"
msgstr "安装 Kubuntu Netbook(^I)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_install_lubuntu
msgid "^Install Lubuntu"
msgstr "^安装 Lubuntu"

#. Installation mode.
#. txt_menuitem_workstation
msgid "Install a workstation"
msgstr "安装工作站"

#. Installation mode.
#. txt_menuitem_server
msgid "Install a server"
msgstr "安装服务器"

#. Installation mode.
#. txt_menuitem_oem
msgid "OEM install (for manufacturers)"
msgstr "OEM 安装(供制造商使用)"

#. Installation mode.
#. txt_menuitem_lamp
msgid "Install a LAMP server"
msgstr "安装 LAMP (Linux, Apache, MySQL, PHP)服务器"

#. Installation mode.
#. txt_menuitem_ltsp
msgid "Install an LTSP server"
msgstr "安装LTSP (Linux Terminal Server Project)服务器"

#. Installation mode.
#. txt_menuitem_ltsp_mythbuntu
msgid "Install a Diskless Image Server"
msgstr "安装无盘映像服务器"

#. Installation mode.
#. txt_menuitem_cli
msgid "Install a command-line system"
msgstr "安装命令行系统"

#. Installation mode.
#. txt_menuitem_minimal
msgid "Install a minimal system"
msgstr "安装一个最小系统"

#. Installation mode.
#. txt_menuitem_minimalvm
msgid "Install a minimal virtual machine"
msgstr "安装一个最小的虚拟机"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_check
msgid "^Check disc for defects"
msgstr "检测盘片是否有错误(^C)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_rescue
msgid "^Rescue a broken system"
msgstr "修复损坏的系统(^R)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_memtest
msgid "Test ^memory"
msgstr "测试内存(^M)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_hd
msgid "^Boot from first hard disk"
msgstr "从第一硬盘引导(^B)"

#. Boot option.
#. txt_option_free
msgid "Free software only"
msgstr "仅自由软件"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_dell_factory_recovery
msgid "^Dell Automatic Reinstall"
msgstr "戴尔自动重新安装(^D)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_install_mythbuntu
msgid "^Install Mythbuntu"
msgstr "安装 Mythbuntu (^I)"

#. Boot menu item; a ^ prefix indicates a unique accelerator key.
#. txt_menuitem_live_mythbuntu
msgid "^Try Mythbuntu without installing"
msgstr "试用 Mythbuntu 而不安装(^T)"
